ig日日po煮野食嘅相想點呀香港人？

抗爭呢？
練體能呢？
讀書呢？（歷史 政治）
食黃店就抗爭左？
又變港豬？
完左架啦？半年前po食飯相係會比人鬧 而家成個ig都係煮野食嘅相
肯了解民主 監察議員未？

而家興口罩肺炎

咩呀完左個疫情 就會出返黎搞事架啦（好似係）

動森
FF7
400次咖啡重要D

關你茄蛋治

其實ig po呢啲唔代表佢平時冇做喎
你日日po操體能整火魔既片？
On9 logic：Ig Po咩= 成日只係做左咩

無野講搵野黎講？

終於有人講
呢排日日都比煮野食洗版
真係好煩

咁點解半年前個個po遊行警暴相？
因為覺得邊樣重要d就po邊樣
唔係想批鬥佢地唔夠黃 而係真心唔想手足變condom
希望經過咁耐和理非可以進步嘅係思想上全民勇武 唔係行動上勇武 起碼了解勇武諗法 唔好拖勇武後腿 了解政治 法律 歷史 國際關係 等等 而唔係日日煮野食 又去翻港豬 得閒食下黃店就抗爭左

咁你仲做乜碌ig啊 上街抗爭未
留喺屋企煮飯仔po嘢又唔得
出街po嘢又屌人唔留喺屋企 on9仔

人地做d咩係咪要po晒上網話比你知？
洗唔洗係佢屋企裝埋cam
監視住佢GPS睇佢去邊做d咩？
你不如又po下你係屋企整左幾多枝火魔
拍埋片整個教學好唔好？

嘈撚完未 拉

樓主你係咪控制狂？
做左就要po出黎？
刷牙洗面瞓覺打J要唔要同你報告？